警方拘捕3名勇武黑衣青年 涉淋液體腳踢襲擊69歲老婦

上周三（6日）網民號召市民於天水圍嘉湖銀座一期商場發起「圍城和你SING」行動，其間一名女子懷疑因拍攝在場市民容貌關係遇襲。

至今日，警方拘捕3名涉案男子，涉嫌非法集結及襲擊，元朗警區助理指揮官（刑事）警司歐陽肇剛見記者交代案情。

警方指，當日警方進入商場驅散後，部份市民轉至商場外空地聚集。至當晚10時許，一名69歲女子路經現場時，拿起手機拍攝現場情況，警方稱該名女子拍攝動機是「希望通知家人留意自身安全不要外出」。

其後，在場人士質疑該名女子拍攝動機，繼而包圍指罵女子，其間有人向女子照射雷射筆、淋潑液體、投擲水樽，甚至踢向女子後腦，歷時約1分鐘。其後警方到場時，涉案人士已離開現場。

元朗警區重案組第一隊跟進調查後，鎖定3名男子身份，於上周六至今日期間，先後於天水圍、油麻地和旺角拘捕3名本地男子，年齡介乎15至22歲學生，其中一人是學生，另外兩人報稱無業。他們仍被扣留，案件仍在調查，不排除更多人被捕。

都係走唔到

打啊婆好撚威威

唔夠打細路威

都是垃圾，不用分那麽細

得3萬舊垃圾

淋水喎~叔一燒不知幾想有人幫佢淋水

5.8嗰啲藍屍呢

無裝仲要咁多機影住都敢打 手足好勇

岩
唔淋水咪唔會俾人拉囉

無事 有黑警保護

四眼仔都叫大家冷靜，可惜俾cctai 話左膠

陳志祥繼續種西瓜

你地無做錯

天氣熱灑水降溫姐

企開d啦屌你老母

打阿婆唔係垃圾
打細路先係垃圾

點解唔係對等

啲5毛收錢做野真係永遠都咁快回post

咩叫淋液體，又想玩誤導？

班狗作得就作，打記者又唔敢認

鄺

做之前要預備好蒙面

人地影你大頭＝私了，打死無怨
你影藍店客人大頭＝應份

我不嬲極之反對打平民
由始至於唔會因為連登風向而改變
事實上就算連登吹到幾行
依家只會伏晒手足比狗咬又傷唔到對方絲毫
而且之前連登都出過post要有軍規
唔好諗住帶風向影響我獨立思考
大部分黃絲覺得你對準777或支共先係勇武
打平民只係垃圾，唔好侮辱勇武一詞

成堆鏡頭仲打 你當你自己係科史呀

我地而加係比打壓一群。
做任何有接觸既野都會比人拉，但偏偏大家都唔肯接受事實，以身犯險但一D影響都無。

大家冷靜D諗清楚先做，今時唔同往日，有D野暫時無能力解決就唔做。無謂係而加既垃圾時間做無影響既犧牲

班記者又陪佢癲，小小野開記招

摷到你 打鑊甘就威威 五毛監躉

做野之前好心保護下啦

又黎隔住keyboard就戰神上身
出到家就頭dupdup俾人撞心口仲要細細聲講sorry

何時MK等

頂, 比CAM影到？

啱
對面郁手先而還手另計

啱 所以藍店食緊飯俾我影到就快啲追出嚟打尻我

你d曱甴伙記打細路仲叻

打細路仲威了..

agree
出手嗰班跟本衰衝動

真係慘
證明連登仔已經將黑警既standard作為自己既standard

咁係喎有狗到就走 又唔撚見佢地打埋?

唔夠狗打咪搵d支持黑警既阿婆打下囉

打稻草人high到
講打阿婆=你支持黑警打細路
講句打細路仲威威串你先

其實比較諗唔明點解要打阿婆

不如屈佢地裝阿婆沖涼啦丫笨

有無片睇

你個ac係咪比黑警hack左

其實大部份人都唔支持打其他普通市民仲要係老野既啦
咪撚將cctoy d反社會價值觀當真係同出面一樣至得架

你摷到先講野啦

你話對面係咩菜刀鏟連儂牆定弱智仔推阿伯落地就話底私了遮
屌你影張相就私了
係咪要私了埋d記者

兩個都係垃圾不用分那麽細
兩個都係弱勢社群

打狗唔見咁勇

打學生議員又好撚威？

水咋
tbb咪成日教人男女朋右嗌交就淋杯水係對方頭上
香港人個個都係咁做架啦

#51469

已入 LIST，自己好好檢討下。

打唔打狗關你撚事咩

#50328

咁你叫咩
你係咪覺得恥笑被姦女手足好有人性

已入 LIST，自己好好檢討下。

依種政治潔癖真係好撚嘔心

關你撚事咩

搞鳩平民一直係大忌
呢樣野係抗爭早期大家都好alert
但後尾一句左膠已經抹殺哂所有考量

Blackblock左驚咩比人影😅咁好打唔打差佬？

濫捕點會認到人
放上Twitter reddit救手足

邊夠班狗打女人打記者打細佬勁

下次如果你食藍店比人影要大頭都可以即刻衝出嚟私了佢，唔出正垃圾

唔出正垃圾

因為你都冇出一刀修羅，一下收皮就有你份

講得好
我地應該包容下d老人家
行得正企得正怕咩比人影

同你打鍵盤一樣咁撚威

都幾㗎 你試下叫埋你老母黎 打埋你老母仲威添啊

藍屍派廢老殘兵根本引你打佢，我地應該調轉

對面用刀斬平民d藍絲只會讚佢地係真英雄立即歡呼
反而我地就第一時間批評自己人

影相呢d真係好難搞

警方稱該名女子拍攝動機是「希望通知家人留意自身安全不要外出」。

暴動案嘅人冇武器係身可唔可以咁樣解釋

黃絲有新聞自由
藍絲就無新聞自由
13歲隨便扮記者
市民路過影下就唔得

點都唔夠打自己個仔威既

你地啲標準真係好正
唔怪得知香港仲有咁多藍絲

好明顯果啲係偽勇武上撚晒頭 影張相 都好打同埋做咩要標籤自己先 真係俾人影咗又點

痴線啦 記者不嬲係自己人喎

係囉黑警可以打手足
手足一樣可以打平民啫
冇理由人哋打得自己唔可以打

blocked

唉 做野前一定要包好先做呀...

咁閣下呢？

又唔見手足打咗黑警先喎

人地影就要打？

人哋唔守法 點解自己要守法
不嬲都有道德光環架啦

收嗲啦P牌仔，甩P先出衝黎單機啦

正視聽 政府想搞記者發牌

講得有錯咩？
人哋影手足係會可能屈到手足坐監喎
打佢有咩問題呀
不嬲講咗唔可以影相架啦
藍絲過咗成年都未識依個道理
明明咁多單俾人打都仲攞個機出嚟
怪自己白痴囉 抵打依啲啦
手足唔好彩啫

好多人新加入就會係p牌架啦
你唔通會因為人哋新加入就唔俾人講野呀？
我以為依度好著重言論自由架喎

正如呢度d人識得屌打細路
唔係因為守唔守法
係因為呢樣野係錯
咁都唔撚明仲將黑警做既野當行動指引
跟住補句黃藍是政見黑白是良知
笑撚死

唔好呀 最好小學生都可以一齊出嚟影
黑警一定唔夠薑打啦
到時一定拍到最真實同持平既片
記者唔應該分年齡同資格囉

開遮！！！開遮！！！
踩手機 剷片啦八婆 ！！！

你估呀婆就有免死金牌咩. 呀婆自己博打都要怪人 都係個句啦 唔係現場出現實冇事 出現係個度就有風險架啦. Btw 呀sir返開大陸小心生花柳死

我們不是暴徒，呢啲無理攻擊要割

好多連登仔一向都雙重標準

我個標準正唔正導致有幾多藍絲？
講嘢俾返少少水準啦柒頭

濫捕年輕人

唔威 都係垃圾
相信無反送中 呢班打阿婆垃圾會去做狗

元朗廢中都打唔贏，咪打住阿婆先囉

你係乜水呀
你啲標準梗係影響唔到啦
講緊連登啫
自己係到triggered 做乜9

留名睇5毛衝上水被人block

打唔死不分化

正義良知呀 點解唔可以打人啊
人哋會屈我哋坐監架

quote完又問人乜水
再一次表演自己幾咁柒
柒到咁我係你就潛水啦

唔好咁啦
掟磚死咗個佢哋好proud架喇

錯，第一時間係現場同網上都好多人支持班手足私了佢
依家只係賽後檢討下
我覺得探討下攻擊殺傷力低嘅平民有無必要冇乜問題
你話佢地揸刀搞文宣手足就話

哈哈哈你起現實咪一樣鍵盤人士講嘢係大聲啲

都係打細路打記者打議員威啲

你自爆自己咪唔洗摷

唔好亂幫人落標籤
記者係中立角色
文匯大公係記者

有出開去都成日見人屌人影相
我覺得好無謂
怕人影就包實D
要影你既偷偷地影你防得哂咩

而且仲要你本身並唔係做緊犯法野
咁又怕咩人影呢

講緊連登in general 囉
連登覺得打阿婆ok 咪多啲人打囉
無人想針對你呀 搵存在感咩喺度

除咗識講個柒字你仲有無咩有意思啲既野呀
咁叻咁型去打狗打藍絲啦

班狗打市民就得，市民打市民就唔得係咪咁解

5毛黎

5毛一早block

藍絲俾人私了圍住嗰啲唔知係咪記者嚟

打撚埋連登仔仲威

Oh no 又一件接受唔到意見又block 人
咁fragile 嘅你

你覺得可以打你咪去打囉
無人阻住你架

88

nice

呢個都係5毛 大家唔好覆就ok唔好覆呀d垃圾都覆會污染自己明唔明

你地好神聖好有良知公義架嘛
千祈唔好比其他人既諗法玷污你地純潔既心啊

柒咗唔收皮仲要死唔斷氣
我做咩嘢洗撚你教咩戇鳩仔

記者係中立
都唔知講乜好
條街記者多過市民

唉 今時今日仲咁執著影大頭
現場咁多傳媒 點都影到你
你唯一做既野就係包實自己 咁撚多cam你仲打9個呀婆 班狗點會搵唔到你

講到自己唔係鍵盤戰士

咁大脾氣做乜啫
識做就唔會俾人拉咁多手足啦

藍屍ON9 唔係扮架原來

1. 記者都會影到手足，你意思係咪打埋記者都冇問題？

2. 而家就係影曬打個大嬸嘅人，班狗笑緊你俾佢明正言順拉普通襲擊之類。你係咪要手足怪自己白痴？

支持以武制暴（暴政、黑警），但戰術上唔應該以武力攻擊冇武器嘅人或婦孺。原因係咁做除咗洩憤達唔到咩目的仲有機會拖自己後腿。上咗新聞之後幫唔到國際輿論之餘仲增加對家打壓我地嘅合理性。要洩憤不如返屋企上twitter retweet幫議會/手足/記者帶輿論俾國際關注仲有意義。

其他記者影到唔怕喎
黑警唔會攞到片架
係怕cctvb 啫

仲扮記者係中立
你地都幾厚面皮架喎

你老母做雞俾狗屌

睇黎你都係一世抬唔起頭做人既垃圾

淨係識講我地點點點，你地自己人打人就隻字不提
覆完block 得

推，個藍絲根本就唔值得，勇武都要有腦冷靜應對

好心啦 一係就做到底一係就唔好做

手足

食藍店拎刀斬人都唔會拉

又一單老屈